形勢大好？中國升3.2%，美國跌37%！ 中國二季度GDP超越了美國，成為了世界第一？ 趙善軒

#中國掘起 #中國稱霸 #超越美國

（開啟字幕）
形勢大好？中國升3.2%，美國跌37%！
中國二季度GDP超越了美國，成為了世界第一？
趙善軒
20200721

Gavinchiu趙氏讀書生活
192K subscribers

趙氏曾任教於美國Bryant University 、北京理工大學珠海學院、深圳大學、香港樹仁大學等多間學府，歷任助理教授、副教授、研究員、客座教授，中央研究院高級訪問學者；

2018年獲中國經濟思想史優秀（一等）著作獎，研究題目包括經濟思想、經濟史、政治經濟學，出版著作二十一部，論文三十餘篇。英國權威出版社 Routledge給予 "中國和西方頂尖學者（leading Chinese and Western scholar）" 的評價。

《趙氏讀書生活》，一個歷史學者的視頻，分享學術、社會、政治經濟觀察
收費平台可獲參考資料和專欄分享，請以每月5元或更多的美元支持：
或於YOUTUBE 上按加入成為會員，可獲影片的參考資料

工作洽談：higavinchiu@gmail.com
#中國掘起
#中國稱霸
#超越美國
Caption author (Chinese (Taiwan))

用左唔知幾多人命換番黎

原來唔同計法

係呀係呀世界第一啦 個世界第一比人㩒住黎打呀

吹到升32%都得架